謝 婷 婷：鷹 眼 問 我 為 何 不 承 認 其 男 友 身 份

謝婷婷上月高調默認與「鷹眼」謝洛美維拿（Jeremy Renner）拍拖，惟之後男方傳有正印女友，日前婷婷再改口指兩人沒真正拍拖。

婷婷前晚出席品牌活動，問到鷹眼近日手部受傷時，她卻以曖昧關係形容兩人的感情狀況，究竟二人是甚麼關係？婷婷笑言：「同鷹眼嘅關係冇改變，不過見大家咁關心我哋嘅狀況，所以今日都有text佢，問吓佢隻手傷成點，佢話仲係好痛。」她直言享受這種曖昧關係，又透露鷹眼兩次問她為何不承認其「男友」身份，婷婷續笑道：「其實英文有好多種，見到隻狗可以係I love you，小朋友同好友都可以係I love you，唔會無啦啦未得對方承認之下，去認呢個男友身份同關係！」

謝婷婷形容自己跟鷹眼關係是曖昧。

臭閪

好撚樣衰

WHO?

煩撚過西班牙老公

應該砌過一晚就係咁曬

做完上門雞都要自己吹噓咁耐

乜都係佢講

臭雞以為自己係邊個

鷹眼咁型都係做兵

見到隻狗都可以I love u

諗起有人話兩個都姓謝 一齊唔係幾好

鷹眼：who?

好煩呀佢
上親報唔係講佢阿哥就佢D男友...

狗眼

俾人𡁻完鬆就𡁻完鬆啦

抽離唔到角色

Thank you ting ting

佢真係好樣衰

去叫雞都唔會當隻雞係女友啦

屌完隻 隻雞沉船